歐陽鋒同郭靖個仔係咪歐陽靖？

◉‿◉

哈

哈哈

哈哈哈哈哈哈哈哈笑話說是在此次長

佢地點生仔

係郭鋒

係呀，你今日先知？

你做乜撚野呀又

唔係 Hip Hop Man 咩

最近死老婆既郭鋒阿

屌你

Me too

其實郭峰同歐陽靖係兩兄弟

#

做乜莖

笑JOR